Prof 唔覆你e-mail，你會⋯⋯

Send 多一次，可能佢miss 咗姐

唔send

我會上連登開POST

Call office

火燒

狂炸佢 email

爛你grade

細細聲對住個mon講屌你老母